王剛去華農兄弟家做客

真係一齊出video

真心覺得佢D片高汁
用附近天然資源,去捉魚,斬竹
附近河邊煮野食,都係用岩岩斬反黎GE竹去做煮具
學都少少野
(申利:反支那,反共)

好慘

係好慘D竹鼠,
佢算係咁,唔影點殺

這個王剛 好漂亮

不喜歡竹鼠的同學可以不下

節奏快直入主題冇廢話，教學一流

寬油

王剛係咪好出名

竹鼠不嬲拎黎食
佢D片幾好睇

識睇一定睇留言

利: 反共

其實呢種淳樸嘅生活都幾令人羨慕

走啊!!cc台手足衝緊入黎啦!!

煮野食片幾得

原來仲有個天然溫泉浸

兩個都有追，華農兄弟打黃蜂竇個集

係,食d黃蜂bb

好撚正,不過好撚綠d[泉水]

這個小伙子真是漂亮，不如。。。。

世界大戰呢種人一定生存到

王剛有無中暑

冇 不過冇乜胃口

小傢伙

仲以為紀曉嵐做和珅果個王剛